交通工具上面剪指甲係咪好自私？

我屌你老母死廢佬，成個大陸狗一樣，啲指甲成地都係，死返大陸啦

搭巴士成日都有 好核突

識剪一定喺駕駛室入面剪

喺cafe返工見過有條廢老霸左張大枱剪指甲
仲要無叫野食 後尾俾我地趕走左

等過馬路嗰陣見過人剪

你點知佢唔係大陸狗？